IDD 長途電話PLAN

唔要跟電話plan 淨係要idd 唔該
文盲請走

i

jjj